英超球星聖誕吸毒遭趕出夜店

英國傳媒爆料，指一名英格蘭星級球員在聖誕節前走入廁所吸食可卡因，其英超球會發現後將他從夜店趕走。
英國《太陽報》指出，一名英格蘭球員隨英超球會作客比賽後，於聖誕節前與隊友齊齊到夜店狂歡，甚至走入廁所吸食可卡因，他從洗手間走出來時看起來一團糟，震驚一眾隊友。 半小時後，其球會領隊便憤怒地來到，安排他乘出租車送回家。有指該名球員飲至酩酊大醉才做錯事。一名在夜店內的知情人士說：「所有人都在談論此事。這不是球會的官方聖誕派對，而是比賽後的輕鬆時間，很多球員和教練都在那兒。其中一名球員看到他在洗手間吸食可卡因，半小時後他便倒在地上。他的下巴亦有一點點，整個人很混亂。」 該名爆料人士又說：「在賽季的大部份時間，球隊的更衣室都十分混亂，發生這些事對會方沒有任何幫助。」

魔性

大麻B?

星級球員 唔好尾

睇怕都係clyne 成個道友樣出晒黎

但佢話更衣室一直都好混亂 利唔似喎

該名爆料人士又說：「在賽季的大部份時間，球隊的更衣室都十分混亂

一係曼聯
一係護級球隊

笑氣隊？

佢有吸 無比人捉到姐

曼好似無邊個似 護級球隊有咩英格蘭國腳似？

魔性？

無人估車

聖誕前作客

沙基利

一名英格蘭球員

通常呢啲到最後又冇左件事，聽完就算

開名未

廢Lin
福仔

熱?

講完等於無講過

拳王

Joe hart

更衣室混亂+聖誕前作客=最聯
英格蘭人+聖誕後比人長雪=smalling